葉問4 有陳國坤, 你地仲睇?

【逃犯條例】陳國坤撐警隊對「暴徒」不手軟：一個都唔好放過

有大陸丹都要抵制啦
從來冇人話要睇 除咗5毛同大陸閪

不了

葉問呢啲飛機片，貼錢比我都唔睇喇

完全冇識人入過戲院睇呢個垃圾系列

good, 我都係提提大家~

要睇都睇老番

係共產網絡共享資源
喺共產制度下，你拍嘅電影係全國共有，憑咩收錢

呢d大中華打飛機片留返比d廢佬藍膠睇

1. 奶共黃百鳴, 丹爺
2. 內容講打美軍

淨係呢兩點已經要罷睇啦

唔會淨係為咗陳國坤條死茄呢啡

一定睇 不過支持老翻

會入戲院睇

仲有之後所有Marvel同迪士尼嘅戲
要睇嘅全部都睇老番

比錢我都唔撚睇

唔想睇
同抗日神劇一樣咁低質

睇老番

罷

本身都唔撚睇

幾時打thanos

好想睇